空氣污染指數>200 請停止呼吸

出去幾分鐘都想死